iphone X 義海接貨區

只限一部
+12 義氣仔女價

聽大陸apple做既朋友講
不停出貨中，行家睇路

推

聽你老母講你係傻9

加一餐麥樂雞餐，收256黑

睇你個名就知你係傻閪裙腳仔

Iphone 8 生產線d 資源掉左去iphone x

巴打出手咁闊綽

得香港無貨，其他地方長開
成皮一部，有冇咁多人接
自己諗啦

需求可能夠炒第一日既 之後果d

18件ok?

新醬唔好食

+夠一個雞翼餐收大黑256🤣🤣

大乜鳩

我可以m記可加大加正價收
乜容量乜色都得，自用
有意留tg

想問好耐
點解叫「義海」?

義氣海鮮價

兩個18件雞餐，淨係想收部64黑色自用
垃圾中銀過唔到數

M記韓式甜辣醬同你換

放2部256太空灰 +200

+cot收

加兩包shakeshake 粉

-200放兩部 mola mola

大把貨